香港人史無前例地團結 小弟感動都 喊咗出嚟

平時各行各業都係只會互屌互串
但係去到大是大非
原來香港人仲係好愛呢個家
都係唔想香港慢慢咁被消失

去到今時今日
大家都願意為咗香港走出嚟
史無前例咁團結
我真係好感動

可能今次係香港最後嘅希望
大家今日所做嘅嘢
將會喺歷史被記載

所以
我哋一定要贏
香港人加油呀

大家一定要撐住
我愛你哋

為咗香港
8月5號我會出嚟罷工
你呢？

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推 82 83 85見

我心願係可以快D回復到
日日係兒登同兒登仔互屌
日日係兒登睇兒登仔9UP
各位兄弟手足, 一齊努力呀

我都係
一定要撐過去